黎啦，國泰請IT

Till 2019
等生命倒數

contract工狗也不屌

急不及待想玩玩it9了

十萬一個月諗得過

比人屌撚死都似 國泰it真係垃圾都不如

等炒

擺明用完即棄姐

炒完人轉個身貼招聘

機會嚟喇
話 IT 好正嗰 d 快 d 入行啦

國泰正一垃撚圾
炒一批資深d既走,用低薪contract請返一條友返黎
高層既角度永遠覺得是但放條友落去d野就會自動做好,所以賺左

祝國泰員工走失率蒸蒸日上
業務發展日日退步

睇佢點死

前排唔係先炒完人咩

On9啦 前排炒完 無耐已經係internal 出post 請人 郁班貴價老屎忽請番批廉價

反智轉身

撚狗咁撚……可能過幾個月就炒人，過幾個月再請新人，轉頭遲下又炒過……

pmo 通常都係做完project 就走

真係狗先入去做

有無免費機票

it前途一片光明

正呀炒完又請，轉頭又炒